【賢者會師】多個國際律師組織 促請擱置修訂逃犯條例

林鄭：
英格蘭大律師人權委員會、英格蘭律師公會、國際大律師公會、國際引渡法專家、國際公平審訊權NGO，全部都唔理解法案
政府將會繼續解釋
20號就通過啦

又，依家真係好似RPG打魔王咁
唔單止僧侶
連賢者都出埋

重點：
（基本上大家都聽過好多次，今次純粹係國際組織都要出聲明咁解）
-- 無法保障人權以及法治，因為目前修訂草案中有關人權審視的權力，完全集中在特首身上；考慮到其職責以及委任性質，無法不偏不倚獨立地做決定
--目前條例修訂下，法院無權因申請引渡的國家的人權狀況 而拒絕申請

Lm

777的暫緩，令到成件事繼續發烤